2016最鍾意邊套戲？

今日先入到黎
撐LI仔

無人睇戲 ？

bvs

君の名は

10 Cloverfield Lane

x-men

Me earl and the dying girl

六弄

鋼鈷嶺

好震撼 好深刻其餘乜假

呢套舊年上

Fantastic beast

下女誘罪，今年其他都覺得一般般
但係對好多戲都好有期待
hacksaw ridge, manchester by the sea, moonlight同 toni erdmann都好似好正

寒戰
你的名字

其實有很多2016電影都未有機會睇到，當中我最期待ge係Jim Jarmusch新作Paterson
暫時嚟講我最鍾意ge係Elle

話我跟風又好咩都好，點都係你的名字。

今年唯一一套戲睇完行出戲院極有滿足感，冇野要complain，無需要同人討論，只係腦海中沉殿就夠。

captain fantastic

一念

一套好難揀，兩套得唔得

下女有罪
怒

屍殺列車

樹大招風

美國隊長3

睇埋星球大戰先

Hacksaw Ridge
Sing Street

Sor自膠
但堅正